【突發🌹🌹】Cash死左！！！！？！

【Cash一路好走 🌹🌹】鄺美雲的愛犬Cash於兩星期前，被檢測出左邊腎及胰臟生了腫瘤，癌細胞更擴散至淋巴，需要被送進動物醫院的深切治療部進行急救。平日精靈的Cash呼吸變得氣若游絲，連進食都有困難。飽受病痛折磨的Cash努力抗癌，希望能有日回家與主人團聚。

可惜延至星期日凌晨時分，14歲半的Cash終於不敵癌魔，離開了深愛牠的主人。雖然明白生死有命，但Cash的離去仍為鄺美雲帶來無限傷感。

衰撚過馬英九睇錶

Money已經夠衰，到底要幾愛錢先會叫隻狗做Cash

鄺美雲近年亦與香港政壇關係密切，並不時發表政治表態言論。去年9月舉行立法會選舉前，她除表明支持新東候選人工聯會鄧家彪連任外，更為同區出選的新民黨容海恩拍宣傳片，大讚對方友善，可為香港帶來正能量。同年12月的特首選委選舉，她亦與汪明荃及導演高志森組成「文化共融」參選。近期《國歌法》引起各界爭議，她就強調港人對於身為中國人要感恩，又指「你照吓鏡，你是中國人」，她亦認為不尊重國歌的人反叛，覺得這樣做有型、與眾不同。

【港區人代選舉】鄺美雲挾380提名參選 包括范太汪明荃

兩大淫婦臭雞
「汪阿姐2.0」？ 傳鄺美雲參選人大獲「祝福」 曾撐國歌法

鄺美雲VS汪阿姐

年齡
鄺美雲：54歲 汪明荃：70歲

出身
鄺美雲：1982年香港小姐亞軍 汪明荃：1967年加入麗的映聲1971年轉投無綫電視

主要政績
鄺美雲：現任江西省政協委員、中華海外聯誼會理事及香港珠海社團總會會長。
汪明荃：曾任香港八和會館理事會主席及港區人大代表，至今擔任全國政協委員二十年。

感情生活
鄺美雲：
1996年與演員呂良偉結婚，一年後離婚。
1983年與鄭裕彤兒子鄭家成拍拖，1986年分手。
為鄭裕彤紅顏知己，相交三十年。
2001年曾被媒體稱為何鴻燊的「五姨太」，後來與賭王正式上契，成為其契女。
被指曾與前亞姐曹央雲、嘉域集團（186）幕後話事人何永安鬧出三角緋聞；前者成功跑出，為男方誕下三女。
2012年與恒基兆業地產營業部總經理林達民相戀，三年後分手。

汪明荃 (四家姓奴)

1971年與毛織廠老闆劉昌華結婚，曾經歷一次小產，

與何守信因合作《歡樂今宵》而傳緋聞，二人最終因性格不合分開。
(汪氏婚後同已婚何b 偷情)

1982年離婚。

1988年起與羅家英交往，男方多次公開求婚均被拒，直至2009年結婚。